光復香港呢句口號原來只係嗌咗兩個月

印象中係720定721 連登有人開po講 嗰時仲話呢句口號有問題 結果講講下就成為咗呢場運動嘅主要口號

721圍中聯辦 全部人嗌住光復香港 時代革命 前仆後繼咁湧入西環 係我一生見過最靚嘅畫面

運動進入疲倦期 但請香港人加油 無忘初衷

我哋一輸就永世為奴

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命！
好似過左好耐咁！

當日叫到成條干諾道中震曬

721 果日一路行一路眼濕 隔左幾年聽返光復香港 時代革命呢句口號 好撚感觸

願榮光夠係淨係唱咗半個月上下
影響力已經咁大

中段d泛民支持者、良粉衝哂出黎想叫停口號，
sorry囉！愈嗌愈響！

認真運動初期我自己都誤解咗呢句說話所以講唔出口，但後期已經同其他人一齊叫。我想講呢句口號而家好多上年紀嘅和理非都叫得好大聲多謝天琦，天琦比我地走快咗幾年

個日一路嗌一路行真係起哂雞皮
返到黎睇連登見到好多巴打開post話終於嗌岩口號

一世都會記得721係干諾道中既畫面

嗰日我終於知道念念不忘必有迴嚮係點解

同化埋啦而今

當日直殺落支那辦，好有氣勢

本身行到好攰
行行下聽到
一度嗌好似幫自己差電咁完全唔覺攰
由銅鑼灣行到上環 都痴撚線

發夢喺現場真係好滾動

係呀，如果唔係，仲係嗌緊「xxx下台」

721突然轉去西環行軍，黨衛軍部署唔切，依啲先係路

聽朋友講
個日一開頭都未去西環

好多人坐晒係煲底
之後 突然有人拎大聲公話
去西環呀
之後全部一齊企起身 出發
個個畫面 諗起都感動

封哂D成個香港丫笨

記得清算黨鐵財閥商場

其實呢個口號喺2016年就已經好似種子咁
種咗落好多人嘅心裡面
而2019年終於有一個導火線令呢粒種子成長發芽

推

我希望大家7.21可以一齊嗌呢句口號

應該係由依位手足開始

721個陣到中環有手足嗌呢句口號 我先至第一次嗌
好後悔咁遲先醒覺光復香港真係刻不容緩

721第一日聽到光復香港時代革命真係勁想喊
完全上晒電

721個下真係好型

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

721嘅夢境

輸左既話，直接變新疆

光復香港 時代革命

［行動］（香港）929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

光復香港
時代革命

luv

push

暴徒大叫可恥

same

去完西環行電車路返上環中環，一路行一路嗌，未試過個人越嗌越有力咁，好難忘

721果晚係上環
成班一齊叫光復光香
我抬頭一方再見到幾個勇武手足企係高位
好大聲喊 時代革命
果下真係有種革命嘅感動
我起哂雞皮 不自覺感動到喊左
我敢講 果晚嘅情景我呢世都會記得

真正變相口號係721上環

Pushhhhhhh

上水有嗌過 不過好少人跟
係7.21先開始多人一齊嗌

記得係連登有個post 話，烏克蘭既人見面係用革命口號打招呼，話有無得諗，雖然係膠膠地，係好有士氣之類，跟住就有人話不如用光復香港，時代革命

記得721民陣遊行嗰陣我同嗰Friend喺3點幾喺怡和街嗌 冇人應

個排每周都新突破

光復香港 時代革命
係我唯一會嗌嘅口號

721 開始嗌

果晚既勇武真係最勇武

日頭遊行個陣我嗌光復香港仲要冇人應

上環中聯辦嗰晚第一次出現，我記得大概係打爆架藍屍van仔嗰陣第一次聽到有人叫

616 200萬人遊行果次個個仲叫緊5大訴求缺一不可
到721果次 我行到尾段先開始聽到有一班齊裝叫呢個口號，後來先知佢地就係衝擊支聯辦勇士

發夢721第一次現場聽到真係好想喊
完全激勵哂在場手足嘅士氣
嗰日勇到仆街

光復香港 時代革命！

721係西環嗌左我既第一次
見到由得幾個人嗌 慢慢越黎越大聲 我即刻起雞皮

我地一齊堅持 堅持才有希望 一個都不能少

927遮打 929全球反chinazi遊行 10.1全民黑衣

中聯辦果日開始嗌

係
記得第一個嗌光復香港時代革命嘅畫面都係呢一日

我都記得係去中聯辦聽到

我初時仲響度諗自己有冇聽錯

係呀 我都記得。

搵到最早應該係7.21中午一個po

光復香港，時代革命

其實圍警總果日已經有人叫緊

當晚唔淨止口號嘅突破
天橋底一直迴音響出「光復香港，時代革命」嘅同時
當晚仲宣讀咗臨時議會嘅宣言
中英都有，對住傳媒宣讀
但係呢件事好似大家都忘記咗

Push

係 前一晚連登開始叫話721嗌
光復香港 時代革命

#毋忘721

劉細良自己係節目都講光復香港，時代革命
同化呢樣嘢係要時間既

71仲講緊"光復香港時代革命"會得罪和理非
但今日連和理非都主動講"光復香港時代革命"

唔係進入疲倦期,係等世界盟友接力
今個星期要開盡力宣傳全球929遊行

同埋要開始討論十一之後方向

一世人都記得當日嗰個畫面
希望有第二次

但係721進攻中聯辦當日係終於達到足夠羣衆一齊叫
中環一路邁向西環，天橋底被噴上「光復香港，時代革命」
人羣嘅一唱一和越嚟越大聲
路牌臨時敲擊樂隊嘅戰鼓聲，響遍千里
仲有臨時議會宣言

當日係真係革命狀態

721個日由終審開始行, 一路聽住光復香港時代革命
個陣仲以為班示威者痴左線, 同人WTSAPP講好驚陣間奶野

點知就係個晚發生嘅野就令到香港人同勇武不能分割
亦令到民意冇得逆轉

第一次嗌應該係721過中聯辦果陣
去到依家連阿叔同小朋友都會嗌

發夢喺隊頭，衝出夏慤，之後去到大會堂，大家有種戰戰兢兢嘅感覺，之後有手足大叫光復香港時代革命，大家就跟住一齊叫嗰刻係超感動

Same 天琦⋯

光復香港 時代革命

616 第一次同 幾位手足一齊嗌 但係冇人跟
到今時今間 連大叔師奶都會跟住嗌 真係好感動

係，所以各有各做，唔係得個講。行動先有出路

我都記得 一開頭啲人話好中二病咁唔肯叫

推喔

仲有係722機場 叫到成個機場震晒！
光復香港！時代革命！

係719開始叫

重記得721係中環干諾道中，有個手足叫光復香港，拍住我前面兩個女手足，冇人應佢，之後佢再叫指住我，我再答佢時代革命，佢應我好。呢個口號就代表呢場運動，諗起都眼深深。

利伸發夢見到

721 喺銅鑼灣都有人嗌，但少人和應
7月尾老人家都嗌

我都記得，好似都喺嗰日開始有人敲閘敲野，第一次衝翻上前同班狗對抗

最近好似少咗人敲聲

今後所有行動主要口號：光復香港 時代革命

兩個月前呼籲，但都少人理，依家每唱完國歌都嗌呢句，好感動

Add oil

721夜晚天橋底！畢生難忘！

打破疲倦期試吓幫手做呢啲

【行動PO】大家覺唔覺抗爭嚟到一個瓶頸位？因為無乜人做呢兩樣嘢

好聽d叫同化
實情佢冇得唔跟

3年前叫緊了 兩個月

好有印象係大約719-720
有人提議

721就個個都嗌
身為天琦粉絲既我聽到時流左滴眼淚

點解咁記得，因為721果日係我第一次black bloc去到最前線

原來只係兩個月 已經好耐 光復香港 時代革命

個日第一次嗌 叫到好撚激昂

我都記得係721 遊行有手足帶頭叫 但冇人應 或者無人敢應 但行到中上環 大家都一齊叫埋一半句 好感動

印象中係由西環行返返中環個陣開始嗌 全程都無停過
721 香港人終於嗌岩口號
光復香港 時代革命

而家我諗一呼百應，真係唔能夠睇小任何力量形式

今次抗爭第一次叫

果時係一叫就成班向前行 根本未驚過 士氣好撚勁

721 全部人都嗌光復香港 時代革命, 個感覺真係好震撼
我重以為得我一個咁諗

仲記得721係銅鑼灣見到小麗老母嗌林鄭林鄭林鄭
點知過左美銀冇哂和理非
成班手足一齊嗌光復香港 時代革命
嗰晚真係會記一世

721 嗌到好撚響

記得721之前一星期個氣氛好似決一死戰咁 迪卡龍個個星期勁好生意 好多人係個日變前線

721果晚 士氣真係高到痴線

有啲希望101大家可以重拾721個種精神 個種勇武
齊上齊落

69 未見有
616 有幾個人嗌 但無人和應
之後零零聲聲有幾個嗌
721 就正式復活了

叫咗三年啦，訓咗幾耐？

我記得係依個post

我希望大家7.21可以一齊嗌呢句口號

好振奮士氣

Yes 721先叫

一世都會記得個日 嗌句口號都震撼到喊咗

我知呢句係出自本民前
只係頭先聽到有人嗌口號 忽然諗起兩個月前嘅情況

應該係721
遊行到唔知邊條橋底果陣仲係叫緊林鄭下台 香港人加油
突然身邊有班大學手足大嗌"光復香港 時代革命"
然後全部後生嘅一齊嗌

差唔多叫咗上萬次

推 721 811 831 新屋嶺

我仲記得果日有朋友邊行邊睇連登，呼籲一齊帶頭嗌
初初冇人跟，然後愈來愈響

721元朗太搶眼球

好多人都唔知西環打得咁靚

唔知天琦聽到會唔會想喊

721發夢由維園夢遊到中聯辦 中環開始嗌 嗌到夜晚返返中環
嗰日我終於感覺到叫啱口號嗰種力量係幾咁強

我都係射黑中聯辦 logo 果日第一次聽人嗌

721個晚前線手足真係型撚到
我記得有post講返當晚班黑警出tg放題
但手足每次都係退後兩步重整旗鼓之後再大嗌光復香港時代革命就推返條防線上前
所以班黑警用左成晚都清唔到場
亦間接造就左元朗白衫事件打唔到手足
因為件事發生個陣手足仲係曬上環未返去

好有幸係天琦未入獄既時候，同佢一齊係港獨集會跟佢一齊嗌過
又曾經發夢同佢一齊係721一齊嗌

唔知黎緊會有咩更大嘅突破呢

係721，仲好記得係上環成班手足一齊嗌，嗰晚戰意好強

發夢第一次係西環嗌嗰時好感動

721個日我永遠唔會忘記，無論係上環定係元朗

一齊修仙啦，快ｄ黎啦！

9.29
繼續 光復香港 時代革命

721之後開始多人嗌，直到728自己親身發夢果時聽到成個西鐵站都有人嗌眼淚即刻滴左出黎

一直都好鐘意天琦，估唔到佢既理念終於可以遍地開花

搞得嚟拉撚左啦

一定係果日，聽到都覺得返黎啦，
香港人真係進步得好快，
想當日仲猶疑緊係咪點著紙皮車個火，
又有人淋熄佢，
而家就通街氣油彈

2016 228
2019 721

由69開始我就想嗌
到721終於嗌咗 好感動

原來我有幸見到呢個時刻
利申：行街經過見到

原來一切開始只係6月9

一百日已經恍如隔世

<中國花開了>上海陝西四川天津河南山東人叫香港加油！

全球反共日要大搞呀

個日我有份行
最後臨走前送左件白衫俾個手足
等佢順利返元朗

個晩d 狗完全清唔到
如果佢出速龍
我地一定會殺左佢地

睇直播真係熱血到痴撚線，
鐵馬陣由大馬路推上去

我地612果日都仲係係harcourt到嗌 反送中 啪啪啪
反送中 啪啪啪
原來先過左2個零3個月感覺好似已經係上年既事咁

721同728真係好大分別

嗰時去西環先第一次有人嗌

係721開始
我721前開咗個post叫大家開始嗌，估唔到大家真係跟
好感動

琴晚西灣河敲得好開心

有時喺前線對峙緊嗰時都可以敲下欄

726元朗消耗太大

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

我早過佢少少，俾我叨下光

口號的確好凝聚人心
負皮係比疲倦期

我希望大家7.21可以一齊嗌呢句口號

我見係光復上水個日有人舉天琦牌就有人嗌

我每次爬山 都只嗌依句 梁天琦應該都無諗過三年後依兩句嘢會做咗支流

五大訴求缺一不可呢

唔會放棄

無忘初衷

光衝香港
時代革命

疲倦可以回下氣既

光復香港🇭🇰

係721遊行嗰日
銅鑼灣只係嗌緊林鄭林鄭林鄭 下台下台下台
西環已經聽到光復香港了

721我都嗌到流晒眼淚，真係最震撼最感動嘅一日，可惜俾元朗搶晒焦點
同埋防暴嚟得太快衝唔入中聯辦又係好可惜

真係開始有啲攰，但係一諗到新疆，就。。。

727

每次嗌光復香港時代革命
都好似上晒電咁
真係加強到士氣

最初叫見到啲中年人唔肯叫
路人又唔知做咩

叫叫下就全香港都識了
當時我仲以為會係同溫層陷阱自high

個晚啲人由西營盤推鐵馬返夏愨道真係cls

發夢記得721去緊中聯辦都係無乜人嗌呢句
到而家成為主流 都幾感動

嗰日合法遊行終點係灣仔
過咗中環已經無人再嗌其他口號
大家都拋開枷鎖
唔驚畀位人入唔驚畀人扣帽

係 721 個下叫到眼濕濕

係信德中心出面，一叫光復香港，成班一齊衝，大家29/9 1/10重拾呢下激情好無？

10.1 IT/文宣事#

當時係西環聽到個心真係有種烏克蘭革命既感覺

好

大家加油！唔好放棄

畫面出晒黎

929未必會
因為要留命仔101
101先係大日子

天琦嗌左3年

721係好震撼

上環同元朗都係

證明前線係絕對可以帶領民意

睇返啲舊post,晃如隔世

喊到口水鼻水標埋出嚟啦

依家我好多呀叔呀嬸都會跟住一齊叫

不過自從班狗轉左戰術冇再同你慢慢拖之後 少左好多人企近前線 721 full gear既人潮係由西環沿住干諾道中去到中環

721嗰陣聽到起雞皮

原來我有份帶起呢句口號

有冇片可重溫下

運動唔係疲倦期，係等緊局勢明朗化，特別係美方制裁及其實效

歷歷在目
震耳欲聾

光復香港 時代革命！！！

Sorry 我用錯用語
希望大家可以一齊重拾721嘅氣魄

記得嗰日銅鑼灣嗌 和理非唔應我
直至去中聯辦嗰程 我未嗌 已經有手足嗌
再到今時今日連和理非都嗌 真係好感動

721 popo一推
手足一路縮
Popo一停左
手足就叫光復香港，時代革命
慢慢咁推返上防線
手足們全部都好撚型
永遠唔會忘記果個畫面

有幸個晚係頭批叫住光復香港，時代革命咁行去中聯辦
當晚西環之戰真係好震撼，D戰鼓聲同氣氛真係似打仗咁制

黎緊929 可以轉下口號
驅逐共黨
光復香港

可能有D人仲係驚叫第一句
但唔緊要
都係要好少人帶頭
但就可以全世界都嗌光 復 香 港

但我都係721個日先聽到好多人一齊叫

係
當日聽到個下想喊，由天琦出嚟選開始支持到佢坐監，估唔到有一日會喺街度聽到佢嘅口號

林鄭幫手宣傳

當晚有份嗌

何妖延續左個運動

721入西環個畫面好難忘

光復香港
時代革命

某程度上真係
跟本唔知大陸/港共諗緊乜
又有希望但係又好多手足被拉被打

個陣熱血到

法國有民主都出左黎四十幾個星期就快一年
香港無民主兩個月只係岩岩開始
加油呀巴打

當日干諾道中過左ifc之後一直去西環
果段天橋既橋躉全部噴晒口號
有「光復香港 時代革命」仲有好多「⬆️支聯辦」
係放題之前果個零兩個鐘
上環一帶既干諾道中 德輔道中
根本就好似一齊上戰場咁樣

因為個日有人噴左落牆，個個行過就開始叫

我記得喺721 嗰彈大概喺中上環嗰陣 有嗰人帶頭嗌第一次 個人即刻起晒雞皮

想問下係咪有圖係解釋呢句口號既意思?

想當年係2016年嗌

721果晚 係西環嗌到上環 一路流住眼淚一路嗌

好似from天琦

之前仲有左膠話唉光復香港會民意逆轉
又話咩俾人當係港獨
而家？合法自衛都冇問題
手足們真係好勁，我愛你哋

加油!!

唔明改嚟做咩，共黨果句好鬼老土
要去天琦化嘅，下面果句都變埋「還我香港」呀嘛

光復香港- 係解我地要攞番我地係香港既話事權，攞番我地應該有既野，例如係基本法保障我地既幾大自由，攞番我地既選舉權、被選權等等

時代- 唔係世代，係指同樣有呢種信念，追求民主自由等價值觀既人，係新時代既人

革命- 係由下以上去咁去改變依家呢個香港

天琦

堅持呀!

要等到勝利果一日！

天琦

印象深刻既一晚。

多謝

推，郁個路牌

而家捉gear捉得好嚴

咪係，呢8字一路走來
就算天琦冇做大台冇指點江山，大家或多或少係傳承緊佢信念

驅除共黨係陳雲同佢班教徒係咁叫人地叫

我記得係7月1日開始嗌喎，當時一班勇武經過，我應佢地「時代革命」，我自己起曬雞皮。

人生最後悔嘅事係721喺西環比人撚走左

個口號同721中聯辦真係好夾

念念不忘 必有迴響

721真係一個好重要嘅日子

搭車開始airdrop
929 101

係，721係西環真係互有攻守，仲有個都開始見到火RB

個日發夢聽到第一次有人嗌
好開心

果時劉細良呢條非洲炭同佢D犬群仲係咁屌個口號

當年造勢大會之後再親耳聽到咁多人一齊叫呢句口號真係好開心
今時今日香港人終於唔再割蓆仲好勇

係時候要重拾初衷啦香港人，睇下呢個post諗返7.21西環既勇氣同7.21元朗既憤怒

就係果日開始由和理非轉勇武
依世都唔會忘記由街頭嗌到街尾
Connect埋橋上巴絲一齊嗌
響徹成條干諾道中

推 真香港人頂硬上 假香港人快o的自殺死

未夠喉

小心俾狗咬呀巴打

睇返相都起雞皮

Give me liberty, or give me death!
誓不為奴

梁天琦果陣已經嗌緊啦

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

想問下你誤解咗邊部份？

721中上環幾萬人一齊嗌呢兩句口號真係好深刻
畢生難忘

嗰晚係心情最沉重嘅一晚
本來好開心 終於有人嗌得啱
之後好震奮 唔再一味挨打 有攻有守
到後尾元朗出事 真係好憤怒好心痛

pish

721831

多謝手足呢個post諗返起721嗰晚 真喺好似再叉咗電咁 感動到喊

頂 掛住天琦

嗌住入嗌住出 個下真係感覺到大家係一條命一條心

我地要keep返呢個氣勢!!!!!
光復香港
時代革命!!!!!!!

一六年天奇已經叫緊啦

7月7九龍我叫過兩次無人理我 嗰下sad咗
但係中聯辦嗰日我永遠記住

劉細良

然後同一晚好多連登仔前仆後繼咁開post
革命好危險，要改口號
唔好俾位中共入
改做愛國愛港啦

哈哈，清算on9仔既野依家唔做住
大家保持清醒就得

有幸夢見到呢一幕 起晒雞皮

713我係上水叫呢句個陣無人理
明明係當年天琦其中一個光復嘅主場

呢三個幾月好似已經好耐…
大家會攰會洩氣 但唔好忘記我哋一路走來已經經歷o左好多
再堅持多陣 我哋就會贏 願榮光歸香港

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

光復香港

時代革命

仲解散警隊？

林奠再甘拖落去，等睇幾時會叫
解 散 香 港 政 府！！

唔好以為濫捕 暴打我地，香港人會驚
光復香港 時代革命

仲記得當晚成條干諾道中都噴左光復香港 時代革命
好似前幾日發生既事 個畫面仲歷歷在目

一定係721果日

幾年前叫緊啦

原來係巴打你 ，我係睇完你個post 先有意識嗌呢個口號 光復香港，時代革命

呢句口號真係好撚正

好記得721嗰朝仲諗會唔會有人接
點知去西環條路 愈叫愈響

721

過濾曬班左膠味有人識嗌同跟

2016我話好鐘意天琦，個個話我痴線

天琦真係行得好前

我記得第一次嗌果陣係去緊西環，重好緊張大家會唔會跟住一齊嗌

驅除共黨 光復香港

我就算係屋企睇live都一樣震撼到
從此變成勇武

唔好傷心
記得個日有人印左天琦個樣出黎一齊行

記得當初有巴打開po建議
係老銅都聽到有小部分人嗌 當時有啲失望點解大家唔嗌
後尾入黑 隨住大隊行 人越少但越多人嗌光復香港
個下真係眼濕濕㗎
好多謝個日嘅同行巴絲 令我覺得我並不孤單

係，因為元朗上水都算係天琦主場，搞光復個陣真係好令人懷念
去到818大遊行都仲有啲中年人接受唔到唔肯嗌
而加終於嗌到街知巷聞

果晚打得好靚好撚勇
啲狗放題推進左之後，有後排一路拎住啲竹同埋盾跑住推返向前

721! 仲記得嗰日中午返工練習口號...

721 西環
聽到好多手足大叫口號真係好撚震撼
當時帶住眼罩都眼濕濕
好希望大家keep住團火
我地要嬴